英文版本 - 請廣傳比外國朋友

第一次喺到開post

我喺Facebook 搵到，如果有人知道來源 唔該講聲，等我加翻個名

Put the bill Withdrawal in motion (after summer break of Legco in Oct) is only a mean to create a rift between frontliners and peacemakers.

Moreover, millions of citizens have come out to express their dissatisfaction towards the current political system and the performance of the government. Yet, the government chose to shift the responsibility of the political turmoil to the protesters and condemned violence selectively. They are turning a blind eye to the voice of the people, while pandering to the “white terror” and police brutality in Hong Kong.

What's the difference between the withdrawals of June 9th and September 4th? It's that the latter was through our companions' blood:
- 2 terrorist attacks in MTR(Yuen Long, Prince Edward)
- Attacks with knives causing severe injury in 2 people
- 9 losses of life
- Sexual assault of our female fighters
- Tear gas abuse on citizens and in MTR
- over 1000+ arrests
- 100+ prosecutions
- 6 cerebral bleeding
- 30+ broken bones
- Uncountable injuries and exiles

This doesn't count #metoo and the people who have yet to speak out, so we cannot stop here!

And just from that, the difference is clear, and the immorality of the entire police force and administration is very obvious. All five core demands must be met, and none can be left out!

1. Withdrawal of the Extradition Bill in its entirety
2. Establishment of an Independent Commission of Inquiry into alleged police brutality
3. Immediate release of exoneration of all protestors
4. Retracting the classification of protesters as “rioters”
5. Real Universal Suffrage of the Chief Executive and Legislative Council.

And we must all remember the fighters we have lost in the movement.

Mr. Hong KJ(25) - 15/12/2017
Mr. Leung JK(35) - 15/6/2019
Ms. Lu XY(21) - 30/6/2019
Zhita Wu(29) - 30/6/2019
Ms. Mak(28) - 3/7/2019
Mr. Mui(32) - 5/7/2019
Mr. Fan(26) - 22/7/2019
Mr. Calvin Kwok - 27/8/2019
Mr. Ki (16) - 2/9/2019

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

push

自推

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

推

推下

又推下

Push

推一推